緊急！返元朗手足留意！

現時元朗西鐵站地下巴士站有3到4架狗車
目測每架車上只有兩到三名輕裝狗
月台暫時未見有狗！

推

push

今日和平合法遊行

捉咩撚嘢

一架狗車走左

元朗有斬人

pish